Hij en Esmeralda led a perfect life.
De prachtige lucht, het leven van oefening, maar vooral haar sectorgemiddelde geluk, binnenkort weer haar oude sterkte en lichte gemoedelijkheid en werd zij, als moeder Melinda zei, "just a girl".
Tussen Trafford en Varley een diepe vriendschap ontstond.
Liefde van Esmeralda is gemeenschappelijk voor beide, en nu Varley begreep hoe hartstochtelijk Trafford hield van haar, alle sporen van Varley is vijandschap tegen hem verdwenen.
Ze waren allemaal heel blij, en waren vergeten het hertogdom en haar vorderingen bij hen, wanneer één dag Bill, de postbode bracht een brief van Trafford.
Het was van Lord Selvaine en bestond uit een regel: "Denkt u dat u het niet had beter terugkomen?"
Hij liet het aan Esmeralda zonder een woord en na staren alvorens haar in stilte, en musingly, zei ze heel zachtjes en met een toon te betreuren: "Ja, we moeten terug, al was het alleen maar voor Norman's sake."
Voor Norman had geblokkeerd door zijn vrienden, hoewel zijn hart was pijnlijk voor een aanblik van Lilias.
Lord Selvaine niet had geschreven, had hij zich verplicht voelde te doen .
Dit was hoe de zaak stond.
